六七年左仔個個月有鬥爭津貼，點解唔可以學佢地

學習中央

泛民都收到捐款